今年秋番有五套係偶像番!?

睇女既:
LLS第二季
Wakeup Girls第二季
IM劇場 第二季

睇仔既:
IMSM
夢之祭 第二季

動畫界沒落成咁

所以E家都無點追新番,睇返D好舊嘅番就算

偶像番真係垃圾黎

例如燒山以前d燈神片呀？

水團垃圾
還我舊人

WUG 咁都出到第二季

仲未搞掂蟲師Kill la kill黑契狼辛etc.

55

自動過濾偶像番